Hij is zo vaak inderdaad oftener en het ben die hem terug, maar er is iets nog zo charmant infantine in zijn manier van strelen en de wellustige idee hij is de mijne, en dat ik hem had ingeleid in de liefde mysteries, voegt een onuitsprekelijke charme aan onze wellustige tegenkomt.
